新網球王子319-321

咁正常嘅

幾時出水之呼吸？

得10秒就唔好攞出嚟獻醜

10秒就足夠

天衣無縫已成公廁

感覺上呢段應該變到好似一護虛化咁，開頭話得幾秒
之後就越嚟越長時間

係咪間接話赤也早洩
我估之前會話用返紅眼症來加強個mode

如果紅眼mode打得贏 天衣無縫
咁都幾on9 雖然明知日本會贏

其實個阿頭會唔會出場打波